司徒夾帶搵屎萊姆、Bob 叔、Armchannel 和周庭拍選民片，都唔搵大J，係唔係搞分化！

小氣到呢，大J 好慘俾人杯

gphone都無搵

大J忙姐

【Be Water】流水式聚集 對抗限聚令

Bob 叔係外國都抽到時間拍，好明顯係專登唔搵大J

有問大J，大J話唔得閒炸

簡體達呢？

警務人員子女關注組

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

拉

大j直接哭暈在廁所

屎萊姆都有，大J 竟然冇，黃絲一哥顏面何在

大J 識玩就開多個「工具人。大J」channel黎閏鳩 周庭

司徒死熱狗仆街死
唔搵大J搵pat屎

似係特登搵舊屎帶出不分化要團結訊息
然後大J見到舊屎唔撚想同佢合作
舊屎又唔撚想見到大J
周庭又覺得唔搵舊屎就冇左個意思
所以搞成咁

帶頭搞分化

又引戰

大把人無揾啦

就算你唔鐘意夾帶都不得不承認佢講野係幾有point
除左佢我淨係諗到sigma

屌司徒佢老左好多

屎屌大J
幕容公子屌屎
bob叔屌幕容公子
所以bob叔同屎係同路人
佢地一齊拍片好正常